[新手實況＋一齊玩]kY/O 綜合舊玩家招人玩經典地圖

[OCTAGON]
直播

(24/9)今晚玩到12點左右
今晚玩買技自守
VLAN 綜合 02

一齊玩經典地圖，之後會錄製同剪片介紹玩左既地圖，
希望未玩過魔獸／果個地圖既人會有興趣試玩！
希望有12個人黎啦／3＼，夠人開場咁。。。
之後都會一路keep住得閒開台玩
有咩事facebook再通知大家

＞＞